爆推 - 香港動畫 「山海歷險」

好睇到痴撚左睇完即刻分享！

香港原創卡通片，廣東話配音

香港人好勁呀！

【山海歷險 - 泥人村】

【山海歷險】是一套香港原創卡通片集。以《山海經》為故事背景，講述少年米漿、神石、阿王在山海世界中的冒險旅程，而【山海歷險 - 泥人村】 是一集完整的試片。

導演【何歷 Nicboy】的話:
我希望香港可以有一條由香港人創作的卡通片! 我希望我的卡通片可以陪伴這一代的香港人成長! 沒有其他的了。如果你喜歡【山海歷險】，請幫忙 Comments, Like & Share【山海歷險 - 泥人村】，令【山海歷險】有機會變成一套真正的卡通片集!

+ 米漿 Mike Cheung:
+ 動畫工作室 INTOXIC - IG:
+ INTOXIC - Facebook :

Adventure Time

估唔到香港有比得上外國既動畫團隊
好勁

要完整睇晒佢

岩岩睇完，身為睇左7季Adventure Time既觀眾黎講，我覺得劇情係唔錯，笑點亦都有，只係覺得暫時無左自己既特色，感覺好似睇緊山寨版既Adventure Time，希望繼續做落去會有自己既特點，我應該會追落去

身為睇晒咁多季adventure time 既觀眾黎講，
認同可以再加強自己特色！！

但情節對白上睇完我覺得好勁，好觸動我
好想有第二集，希望佢地加油

係。。其實唔容易要多多支持，係可惜香港個市場太細，希望以後經營得好D開始有贊助

香港市場係細，但消費力好強，係香港做團體型youtube除咗贊助，單靠點擊率好難維持

支持 已sub
推下先

加油 唔好睇少香港
姆明都係芬蘭創造出黎
而家全世界都識

我見佢地寫試片，唔知佢地有咩之後計劃，會唔會眾籌之類定搵投資者。

社會環境可能會搞到佢地無左發展機會，我覺得如果唔係社會環境，佢地應該可以去到做公共推廣果類動畫，太空館，環境衛生之類（前題係要佢地紅左先）內容要絕對中立，唔可以好似第一集咁黎明來了

唔知佢地有冇機會衝出香港有做到呢個動畫質素既能力，就算唔係發展呢套山海，可能都可以接到訂單做下。

比較難。。廣東話市場好細，除咗配英文配音加字幕可能都有人會睇，不過一定會有人屌山寨

不過我見佢地IG話拎左個日本TBS搞既動畫獎，唯有祝福佢地

最緊要配音同字幕

後尾個隻杯同水壺真係CLS

i go to school by bus

呀！我痴左線啦！

本土文化一定支持

泥人=香港人

其實冇乜可能做到長篇，冇收入下佢做到咁嘅質素係燒錢

外國cartoon的話都好似係用試片搵投資者的，
可能加個英文配音會易d? 希望佢地都搵到辦法！
真係超級想睇整個season!!!

黎明來了……

推！

推2

好似係香港冇咩咁既卡通片？
好得意wo ！又有東方色彩，配音都好搞笑
希望會有多啲集數睇

同埋我覺得除左長手長腳之外，成套野都唔似adventure time 呀
大家唔成日搵啲野黎話似乜似物啦....有人會做咁有心機既卡通都好難得囉。

又就黎套套日系就話似新海誠
套套卡通都話似adventure time。

技術唔錯
不過題材唔夠吸引 貼地
香港應該冇咩人會愿意睇
一係行小朋友路線 賺下d媽咪錢

lm晏啲睇

香港人淨係識新海誠

點解動畫一定要題材貼地？動畫比起電影最大優勢就係容易handle天馬行空嘅題材喎

Baby shark do do do

支持

冇人睇 冇錢賺
點維持？

題材貼地同賺錢有乜關係？
所有奇幻/科幻動畫都係離晒地架喎，咁即係全部都蝕錢架？乜你d思維又會咁得意嘅

我哋冇嘢喎

想問下..日本動畫呀歐美動畫果啲，
打到飛天又捉鬼又替身又魔法果啲係咪就叫貼地?????

咩叫貼地？？？？

push

其實用心d睇......咁都叫唔貼地？？

其實擺到明泥人村就係香港，寫到好白架啦，最後仲要特登補多句後黎明來到

幾正

希望啲人唔好話似乜似乜就扼殺左人地

把聲加好多分

認同！配音超正！

好高質，好期待下一集，快撚啲有第二集啦好撚想睇啊

啲劇情好好睇，夠哂盡夠哂爆又帶點意思，啲人配得又好，何歷我會記住呢個名

推

高汁！

推啦

推推推推

推呀

幫推

真心抄

好鐘意哩間studio之前套behind the bag

山海活寶

你睇晒條片未？

睇晒, 好鍾意

有咩高見?

冇

留名

高汁 推

真係幾有Adventure Time既影子
但要keep住努力 做好香港既動畫！

Pish

好撚正

睇完 好好睇
米漿啲表情好正
雖然條片短但都有msg帶到出黎
會繼續支持！比心機呀製作團隊！

痴線 好好睇喎
後面個twist好正
支持

好睇

出埋日文字幕

想正皮但唔小心負咗sor

講山海經都幾有趣我諗無咩香港人知山海經係咩嚟
希望可以一直做落去，同埋記得比返個途徑人哋課金

係其實都有好多game 用「山海經」做主題，但第一次見係用 美式卡通style 咁mix法，好喜歡

記得以前都有美國動畫搵中式嘢做主題不過聽住英文睇真係好奇怪
用返廣東話順耳好多
Btw 舊神石咁配法會唔會傷到聲帶

加油！

表情可以再誇張D
唔錯

3 <<<<<<<阿王隻屎眼

宜家先見到！屎眼係個樣！
阿王好cute 呀

好正

山寨到咁 點撐呀大佬